愛你就唔會叫你等

你話係咪呀 哈姆太郎

世事被你看透了

但你都係會等

咪叫咗你唔好等

咩都睇透曬

咁你等唔等

我唔等的佢鍾意嗰個係ex呀

唔等啦 等黎都嘥時間架

唔等已離開此遊戲

拖左幾耐

我等完再一齊咗，俾人背叛埋啦

斷斷續續 幾年

佢放唔低就唔好害人

幾年咁癲？你點走返出嚟？

信佢一次又一次，結果就係傷完一次又一次

無架 瘋狂比fd鬧都唔識醒 見證着佢同其他人分分合合
最後唔知點解鼓起勇氣再同佢講嘢 發現自己唔識答同好似已經唔掛

咁癲 我都等梗 大家日日都關心問候
但佢話唔想拍拖住
我沉迷佢對我ge好 慢性毒藥

包容太多咪即係縱容

起碼你仲有同佢keep contact但佢都有少少想拖住你

點解一個人要拖住令一個人
明明除左親密行為 大家已經同拍拖無分別
佢成個腦都係事業 無意行前多步

可能只係貪我就手 當我水泡

斷左咪幾好

大家幾歲？只係差一個名啫 一係佢冇心 一係佢唔想比拍拖綁住

但你又唔捨得

最正就係有呢下叮一聲嘅感覺，突然間醒咗咁，反而啲fd點勸都係唔識醒

所以最後俾佢傷到體無完膚

繼續等

只有自己先醫到自己

有時候 有時候 我會相信一切有盡頭

佢27,28
我細佢多D
一個名差好遠嫁

過多排就無野 呢一刻一定辛苦 但你知你一定要走

真係等左呢個叮一聲等左好耐
好多嘢都要靠自己

憎唔憎佢？

等左幾耐？

原來自己先係醫生

你好鍾意呢句

從前 她是醫生 她走了 就要自己做回醫生

都係 佢有冇話想打拼幾多年

成日提住自己希望未來唔會再有咁苦

長痛不如短痛

quit左啦

我以為他曾經是醫生 我以為

跳起Yeah

我相信你好快唔會再咁苦 揾到陪你細水長流嘅人

相聚離開 都有時候 沒有什麼會永垂不朽

又愛又恨，不過慢慢放低緊，冇之前睇得咁重

我都好想承你貴言搵到個同自己啱嘅真係好難

好鐘意哈姆太朗

冇錯冇錯

[member][/member]

到時就可以who fucking care

仲要接收到自己啲負能量

轉圈轉圈 哈姆共你

屌 好撚療癒呀哈姆太郎

最難係你講左個頭佢已經知你想講咩

做得好

等

佢傷完我都唔care我啦

等乜鳩丫

無呀 佢都係岩岩開始攪 佢無叫我等
淨係問我繼續keep住依家咁樣好唔好
我諗佢既將來唔打算有我 我只係唔捨得佢

真

藍藍

好彩冇隔10年

掛

揾下個care你

等你個on9

唔好啊唔要淨係咁
講將來講到心痛

比個5

傾電話未

唔同你傾88

咁我呢

無人等我

佢冇叫我等但我唔知自己係到等乜鳩

無得強求

唔同你玩

想自己一個靜下先
之前傷得太深，完全崩潰咗

比個負

How about me ?

即衝

你藍字我先衝

咪歧

掛掛

冇

浮子

same 但我打算等半年就夠了 始終時間寶貴嘛

傻女

加油

又負

你等人

等運到

我屌狗你啊傻西

好衰

有得揀可以等幾耐就好

又吠

佢叫你唔好等，咁即係點

少少🤏

如果鍾意有個開關就好
可以隨時熄左佢

唉直頭on居啦

用盡運氣

唉 我會強制性唔搵佢 希望放低到

我都係咁 都係咁既衰樣

咁仲有其他人要覆吖嘛你幾時覆都得啦，反正隨時oncall

你ok咪得

唉

最慘既係 你選擇左等 然後....

原來從來當我 只不過是你的浮泡
其實再遇見 我也沒仇報

等陣打返俾你
等到人都唔見埋

傻仔先信

你有嘅係時間
做完唔後悔就夠
個人生係你
啲時間點用都係你話事

等就唔夠愛

所以我唔需要你等架寶
我愛你

所以都係早抖算

早啲瞓啦